[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4793）

唔開？

lm

下場買咩好

dllm 1001

0000要咩

科隆對家

唔知誤中 sor

想要科隆

話派個堆

慢撚到

買乜好

錯名

抽中=1/10=10%
話派真係會派=30%
實質你中得3%
常識

科隆都落飛？

科隆西波有前冇後 大波for sure

大波

科隆！

等羅巴帶隊

羅巴 + 大岩對家

仲買科隆

咁都睇到

羅巴對家？ 破咗產未？.

半大黨有冇

但係成日中你

有冇大蛇派錢， 啱先我最少留咗十次名

你派算啦

啱先嗰場買得幾百

我估應該係

(羅巴) + (大岩對家)

唔係

(羅巴 + 大岩)對家

半大又落飛，邊個咁重手

原來我眼殘

羅巴+大岩真飛+大岩黃字對家

半主

咪派咗你

呢場死都唔買盤架啦

中得一 兩次
邊有成日

有冇人可以派我 幫我起機

12.5s?

奧格斯堡未開過半大

我見過你係中得最多

我要做專業識乞

1001都唔撚開 收聲啦

味嬲

唔撚記得啊 屌你老母
最多4795我開返

有重心 可以重注

有陣大岩味

講黎聽下先

大岩呢 又話有心水

奧格斯堡0/+0.5 50000重注

Ok

Same road

羅艦長

想問問4:00有冇超重心 我Allin

基層學生+1
針左1500

你全家確診 去曬火神山nmsl

羅巴今場買咩

有科隆打中下遊仲唔買半大全大

基層學生+1 三日執皮半

奧格斯堡0/+0.5

我都係200盤200盤
間中100角大細
炒到出哂事

真飛大岩

買咗先發現同路，希望中.

老友我50000同路

搶口到

真飛盤王必中

大岩真飛幾準

同路

邊撚個會信你買5萬 屌你老未

有料
陣間點睇先

大岩我撐你阿

客盤

驗眼啦

我純粹追科隆對家， 不考慮任何數據

老友 你係咪燈

科隆
連登號對家

支持科隆

齊上
不過户口剩300 買左200蚊主盤

你咪當我係囉

喂 咁點玩啊

大岩號出發

gun

科隆

大岩真飛一定跟

自己睇法係奧格斯堡坐和望贏

希望冇睇錯

仆街59分先醒起買波
登入完買唔切

點解要咁做

兩隊都揀唔落

真飛岩

姐係要你睇

8.5 7.5b入手

今埸放過細佬， 唔好發揮功力

Lm

老祖認同

跟左

+1 學費都想燈

全連登都主

9.5b 1.75>1.89

唔買奧格都唔會買科隆啦屌
奧格上呀

因為岩神

有無link

又買中細波diu

仲有冇科隆手足

跟過2次真飛都針

真飛岩 gg

臭格斯堡

有

半大24 角大24

奧格fg定9.5b

師傅 支持你

差少少

5分鐘

科隆今場反底

下盤輕鬆gel

科隆嘅corona復出
我推介大波

9.5s

半大24

等兩倍入手2.5b

11111111

主fg

半大上

謝 訓醒對答案

半大

4點場葡超唔買了

科隆科隆

半大又死

搞撚錯 一開波已經有陣妹妹下既味..

屌 買完柏林上盤 科龍又死？

有冇半大手足

科隆終於醒覺 知道自己要防守 仆街係咁回後

24

科隆今場生性ok?

大家齊齊壓低左個半大賠率 但齊豬

9.5細

要贏了

下埸ok

2c

你講親S就有C

咁摶

科隆比人禁屌未

下場ok ?

２連ＣＣＣＣ

奥格係咁落飛

13c未？

一有人出黎講9.5s 就有角

科龍可唔可生醒

都唔係俾人禁屌 係自己完全唔攻

仆街連C

3333333333

冇位入角

333333333

有無人見到咩野＂武球王 來德甲＂？？

333333

角細

下場你地又買佢對家

見到

咁既節奏 唔好講半大 全大都開唔撚到啦

次次見你買s+小注就會...

就黎全世界既足球都有大陸字

科隆完全比人壓住打

我買左9.5B 11.5S我跟!

主fg算

臭格屍寶 地獄式禁屌

半大半主針

科龍未贏過奧格 做咩開平半

10.5 11.5 大呀

單邊４４４４４４４４４

引人買

多隆又踢到受讓咁

唔買c 就咁多c

想知角球初盤幾多

本身就唔知佢讓乜鳩

主禁住屌

9.5@1.8

睇啲細啲既聯賽先冇咁多支那嘢

咁高倍 點引

44444

等你地覺得科隆反底

前４場都踢到咁
今場仲要繼續買科龍真心要去驗腦

我好似買左...同買左Cologne 盤...

屌 入波未 半大唔到俾我執番條C

輕鬆3格？

角細不了

半大係咪打左包？

臭格快手入波開半大啦

14mins 9shots

主禁屌左咁耐

上半要８Ｃ先安全

賽前三格想補飛

15min 4 c

比次機會

咁快4c

５５５５５５５５５

一陣又半8全8

5555

9.5B 穩了

睇盤 客會fg
信既買少少

痴撚線 角球半場收金

唔買角 咁多角

嘩嘩 洗唔洗咁串 又刷

唔會掛
２隊對賽全部角大

一陣就會冰

重注

明明個場無人，啲打氣聲係點黎

入波未...

奧格痴左？

錄音

播

今場要20c

7射...
科隆廢到..

臭格絕望式禁屌？

下半會冰冰 70分鍾再上力 科隆成日係咁

岩蛇出真飛正氣波

好似有跟場波啲節奏咁

半大全大得唔得

主fg + win 10 1 100

Me

科龍搞咩

丨

我

臭格肯入未啊

同左

正常發揮

科隆入先有半大

睇唔到客點2贏

又半和

半大慘

有你老母

科隆係咪中左肺炎 復賽後冇場正常

9.5b gel

輸撚左架喇

科隆又係你條仆街 一球都冇

科龍不嬲廢

10.5 11.5 b

唔買就爆c

66666666666666

個ng 係咁落做乜鳩

科龍半場前換modeste
10 2 100

科隆咁廢都讓人

６６６６６６６６６６６６

真

入波啊!!!!

科莫多龍撚狗盤

入未

2.5b

冇買角就係咁角

停一陣先刷啦仆街

主入未？

大佬
試下唔好爆曬閪角
雖然買半注

頭先賽前不正常角大落飛
唯獨係狗會落到ＣＬＳ

主快入比我訓

搞咩咁刷得

Koln半場前換modeste 10 1 100

頭先買左咩

千奇唔好高追

半大整粒定下驚先

臭格快入

主fg未㩒屌唔入

...............lm

yy係咪有打pro club
岩岩打pro club炒左隊波
有個球員係yytellmewhy87

屌佢老母
13.5s 一出得2倍
一出即買都買唔切
即跌水

單邊6

半大點叫

主隊滅世式禁屌 今次坐定粒六 坐和望贏

禁屌單邊角！

科隆d防守廢撚到

科隆班傻仔帶到爛先pass

埸埸都係咁 你真係睇得少

我plz

足水! 入面全大先 次次科隆下半黎料

9c又話派

好人好姐買乜科隆

半大ez

科隆今埸一定有紅!!

冰返30分鐘c先啦

單邊角都幾難13

主入返粒先 ok?

受讓平半 即場水位變左讓人

臭格12m

封wt 未買2.5b

12m

主12m

12

咁樣輸12m on99龍

horn 真係傻鳩黎

好難唔笑

好心就比個角球人地啦

主入冇角

Good

Missed

missed

Miss

12m miss

miss痴撚線 半大已死

笑死

１２Ｍ變ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

屌 迫害半大

7

屌 咁都miss

12m變角

變角

半大-2重新上路

半大呀屌你老母

你老母
買角細就12m變角
有冇咁臭撚呀

pkm變角

我要入波 唔撚要角

救到 半大已死

大岩著燈

弱智龍
射果個都係

Dllm臭緊閪12碼係咪真係咁難入呀

呢場角分分鐘15 6

科隆今場仲唔win

為左救角輸12m 最後都係變角

dllm misd

屌你老味12m都唔識射

依個龍門係咩料

科隆鋼門

一定無半大啦

12碼miss

乜德甲咁多角既咩
真係唔知。。。

送12m

屌你老母買親對家12碼就入

自己隊唔入

12MISS 唔撚係呀

Augsburg

科隆換人

咁都救到

請大家唔好屌臭格Miss 12

要知道 12m 係 好 撚 難 射

個左閘嚇撚到教練即換佢

咁快換人

12m唔入對家入

半大已死

半大死得轟轟烈烈 各位師兄弟我先行一步

12m都miss學人踢德甲？

佢差D自動申請紅

dllm 12m 都唔識射

12碼都唔入賭西咩....

半大🚬🚬🚬

呢場波睇嚟都係弱智鬥戇鳩

佢俾人爆到仆街，唔駛兩黃偷笑了

德國佬好撚on9 12碼都唔識射

正常要紅啦 走甩左

三格逃生門
13.5s

死左啦 我求1/1.5有屍執

去左下廁所 miss左
點申請法

好彩半大買得100

屌佢老母12m都唔入真係

自己有張黃 無啦啦走去推人

dllm 半主

臭格入一粒定下驚先

On9龍又要送12 又要救 屌你老母

12m都唔識射 dllm嬲撚到

劇本波啦
科隆成班想輸咁
黃牌都兩張
個龍送12m(完全無壓力）

咁難入 你入比我睇

上半場比多幾角先啦

想開大波

琴晚買多狗7.5 全場7隻都冇

呢半已經半7

打陣機啫...你老味咁快7角

科龍呢2場要贏 唔係一定降

dllm半主半大呀

快撚D降啦屌佢老母 成日都西

Modeste goal 5 1 100

咁要降了

比一粒都好呀

個龍勁又無人讚下 只係屌射失12m

兩點五大

屌，買咩輸咩，我冇買就中，買左就唔中，場場大波，我一買屌你老母就射失12碼，今日連輸十幾注，屌

唔想佢降呀，長買對家

2.5b等死

咁多分點解一定降

點解個球場冇人都有打氣聲

主fg未呀dllm

12m都唔撚入

咁都miss 仆街了

主快入

35 1-0 ok?

miss 完 連角都唔刷 攻都攻唔起 on9球隊

半場整球黎收下屍都好

喇叭

12碼都炒 客有運

雲達同柏達邦墊底降撚咩

射極唔入想客fg

屌臭格想點

科隆手足

入波啊你老母臭西

客真係好難買得落手

買左2.5大

半大只需？

我都係

下盤變上盤

睇盤 客係會入先
主太重飛啦

買角大就成日單位數 買入球就成撚日0:0 想點撚樣呀

1.5b入唔入得過

封

科隆一陣就變身撚狗

單刀都炒

假

又係依條友又射失12M又炒單刀

龍門又救到

客龍上身

臭格 單刀唔入

賀恩太勁

屌你老母走啦

尋日摩里倫斯 同 城南咪又係比人屌到狗咁都偷到fg

隻7號真係廢

刷角未

屌 臭格想點

屌你老母咁都唔入

唉

7號入波呀 成撚日射個龍門做乜撚野

大佬 個龍出晒黎 豆一豆都入

有冇咁救得屌你老母…

奧格斯堡個7號想點呀

痴撚線 1.5都出埋

4點點部署，要瞓了

科隆手足？？

係咪玩野呀， 屌你老母

科隆頂撚住啊 比我輸半

補定客fg穩陣

垃圾UTH 冇左影

主

科隆犯撚完規未

求撚其入2粒半大啦

一隊鐵龍門 一隊狂射
矛盾大對決？？？

Nba啦屌你老母

臭格搞乜 今場踢得咁好

哭撚左

科龍贏左佢喇

睇live主fg 好大機會
愈黎愈近

個7號勁小小，2:0左

廢撚到

科龍咪扮防守球隊啦屌你老母系 場場都失波

驗腦三寶
科隆 04 雲達不來妹

邊有得睇 一個唔好彩就柒

2.5/3b.........

主入完fg 下盤補注客w就收得工 輕鬆

半0:0既話，應該係客fg

凍過水

奧格個17 號快撚到，科隆換左果隻閘都係要俾人撚

12碼又唔入 單刀又唔入 冇眼睇

臨完整一球黎收下屍都好

比多幾隻角啦

都係要靠推人...因為左翼唔幫防

科隆盤 科fg

奧格半主

岩啦 唔識入波就斷腳啦

買左0 0 膽

換入黎果個應該都要食牌，頭先有球踩中晒

下盤穩到
起碼食半格

Nba

7號練波練下埋門 咁幾料打前鋒 踢德甲？

硬係覺得科隆會有人RC

已經係隊中首席射手

半7全？

9

似

13

茅撚到成隊

12.5b有冇機？

開撚到半主未

屌你老母

食撚左春藥？

唔入12碼條友邊個黎

已經走甩左過

首席射手

呢2隊叫 德甲

唔夠隊 搵德乙扮

咁撚樣 幾時降埋班 中場又柒 唔現位成日交失

主隊個7號仆街啦

廢鬥廢

科隆d射門

德甲應該得利雲識射波
個撚個都成日飛機咁ON9 唔係差小小 係飛到見唔到

科隆係咁犯規

垃圾臭格 咁多機會都入唔到dllm

臭格都係打防反好
叫佢主攻慘過食屎

停左好耐Ｃ

睇撚到就吐血 傳失大賽

垃圾球員

半7魔咒

科隆真係廢唔係扮

最起碼都要中龍先 10球9球射撚左上天 洗撚揾你踢咩

科隆fg

呢場無半大好撚慘

12m 唔入實冇好野

下場ok?

用波好過主隊

科隆.jpg

留名睇全場0-0

永遠唔會忘記科隆半場20

科隆開左咁多埸大
反而呢D 搶分大戰冇波入...

12.5@3.45
13.5s@2.07

半0全3？
13C?

科隆好波踢半場 等睇下半場俾人炒

12.5b 上唔上？

00 完，冇眼睇

擺定個波都唔中龍

夠薑下半場開番大

提提大家
科隆呢隊賤種中過武炎

今日果三場德甲真係世界級廢

科隆射番球先喇

神奇更衣室

半7全9

輸撚左個半大比個龍

遲下有返英超西甲 仲邊有人睇德甲

德甲打疊3場半和

一定下半場秒入撚鳩半大 唔撚駛問

12.5S 半場都落飛

半主半大慘死

睇完德甲要洗眼先訓得著

買左主盤有半格都屌

賭都唔撚賭佢

慢鏡睇射12碼 條友望都冇望龍門

1.5b?

跟

半7 魔咒

係咪上盤 之後追2粒 尾段2-2撚狗嗰場

科龍場場最少三球

其實12碼射中間有8成機會入 係龍都左飛右飛

兩隊平均得1.8球
買細穩撚過閪

臭格屌半場唔入
12碼 miss埋
Fg有暗湧了

試過一場贏緊20 比人追和
試過一場輸緊20 追和番人

科隆屌你老母臭閪

全場13c

琴日多仔又係咁 半場0:0追1.5大 最後輸到仆街

頭先雲達已經係咁

唔入波應該得 兩隊只係唔想輸
臭格攻完一輪發覺冇料到就會縮

咁就咪搞咁多野啦 買主都贏緊半格係手

04:00 要咩好？

上個po自己留低payme又好 fps又好
0115重抽

角大

有d想幫襯

賭完呢場仲唔知仲有冇命賭4點

收皮啦屌你老母

你又中左毒

輸到仆街仲有心情

狗會錢廁巴打

999999999999

8888

*8

屌角了

洗唔洗一開波就角呀 屌你老母

等1.5足水就車車車

有tg?

樣都冇 咪好易中伏

科隆刷乜尻

要求唔高 只想有兩球

Goal!!!!未啊

主唔入 科隆入先 迫鳩主要反CUP吧

有0.5b味

俾多2c未

個死黑鬼哥度巴 只係識撞

咁都冇12碼

又12m

-5

咁都冇？

呢球我覺得真係冇WO... 大佬 人地食左位
係隻手好撚核突

紅囇科隆成隊直接完場算啦

有睇盤師 點解冇劇本師？
今場似韓假個場咁 賤種科隆入先 再比人cup撚賭仔

三文治都冇...

人地隻腳拎左位

12m啦

仲係00

輸3:0 係咪當開大？

奧格入未呀

咁咪12m 又唔係上半身揹位

屌 奧格比人12碼？

求你比2粒

係
普度斯基主射入網

？？

見你咁講就定

唉
玩撚完 差緊財仔20萬 點算...

入波未....

[/quote]有tg?[/quote]

00完埸兩隊死晒全家佢

有賭未為輸
借多20萬追數

快撚啲入啦科隆 追左成個月 贏返場未

借多20萬一鋪返

岩岩打pro club有個球員同你個名一撚樣
多個87
係咪你黎
炒鳩佢地6:1之後走場咁無品

0:0和波 2:2都係和波 點解唔可以有入波既和波

科隆你都追

跌撚夠未啊臭格 鐘意跳水就玩跳水咪撚踢足球

笑左 唔係我 但比著係我都走場啦 6:1唔走 onjj

屌 又豬

你老母 臭格個龍好似都冇救過波

主 快d FG

嘩
d雞又可no dom又可中出
咪好易中招。。。。
等陣中毒雞好似性病bill咁。。

半7魔咒 刷角啦屌

刷未

呢2隊無籠門都未必射得入啦，做假波都做個穩陣嘅分數啦，一陣企係到比你射都射唔入點搞

好悶 入未

下半場主隊唔刷角?

客隊仲讓人平半

前排好似話差百幾萬

上半場去盡左
依家hea緊

0.5/1出現了

比堆12m都唔入，你仲諗住有波入？

有 客入

15分 輕鬆

識唔識入波

奥格個件7廢到

bill sick

9.5會唔會頂到

科隆個15號定奧格個7號廢d

想足水入0.5/1

差唔多每20秒一次犯規

0-1

冰

3場全細

臭格快啦

岩岩果埸都係咁

啱啱開 等到幾時

14.5b可以撕得飛
訓地多過踢

8場德甲得2場入球大

科隆比返半格我驗腦ok?

D波真係好撚冇質素

Real?

ching 有冇幫襯過呢間

臭格都唔識入 你一定有半格

主隊goallllllllllllllllllllll

未

又冰封

屌你老母死黑鳩 除左沖同犯規 乜都做唔到

主ng 已入手

德國波真係好悶

比角細手足抖抖啦 半場刷咁多仲想點

似臨尾比科隆入波完

半7全。。。

差屌屌

科隆爭啲

屌d龍係咁阻頭阻勢

10c

99999999

兩隊出名唔設防既隊
都可以一粒入唔到

連刷

兩隊龍都好fit

0-0了

角細針

客ng

廢撚到d波交兩腳就甩

科隆完場1-2 10抽1 100

未來人話NO GOAL

WHERE IS C

00點賭

2.5大

ok

比多2角啦

跌撚完地未

兩隊垃圾一齊降班啦屌 廢撚到閪咁

職業聯賽

客隊上力

撕得飛

主入味屌你⋯

主隊得半場力？

大家屌波屌左成日都攰啦，比我地抖下啦好嗎？

1.5大 有未

如果可以屌到有 I can do this all day

12m唔入可以點

-2， 想訓呀快啦屌

對家入

dllm 臭格入波未

臭格咁撚賤種 科隆入佢老味

[快撚D比2粒啦,屌好撚煩

奧格斯堡變身做薩爾斯堡未

兩隊下半場冇射咁過濟，等葡超好過

仆街 專登唔拎。。 小學生足球？

感謝德甲今晚提供三場笑料波

0000000到尾?

0.5都就足水 敢唔敢入手

即場豬死

科隆！！！

12.5b 可？

1.5大 10 1 500不走數！！！！！

科隆換埋莫迪斯堤入黎博啦

上啊臭格

下次唔洗踢 一隊一分算啦

除咗拜仁 蜜蜂 Rb 利華之外 其他真係邊撚到似職業？埋門又差 傳2腳又甩 比波又失

我了

1

.

１０ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

LM

欠3c

所以英西好睇好多

me

有角都好

成日諗住少打多入波

個個禮拜都咁講㗎啦
德甲係得嗰幾隊識踢波

你老尾 一係就踢出界 一係就交失波 悶撚到

1.5 都要針 屌

-3 上呀

刷佢老妹系

比多一角

刷角啦仆街

欠2c

Fg變到一樣水

澳職好睇好多

好撚想死真係一睇親其他

應該有14C以上 德甲狗 最尾10分鍾刷到仆街

娛樂性豐富

西班牙最廢個隊用波都唔差得去邊

完場應該好多人又貼ＧＩＦ

澳水準唔高但贏在夠快

刷角啦
起碼有手足贏錢

科龍都0:0唔係掛

德甲d 水平依家低到咁

10秒吹一次

幾時打交

科隆打開 屈bee？

冰實未

中場傾過數?
下場出黎一齊hea?

仆街 莫迪斯域呢D射手反而唔撚出

兩隊落德穴啦

真心和富大埔都贏到呢2隊，連波都唔識傳

12.5細跳船
感覺好難頂

自從7號哥單刀同12M炒哂後，主無哂精神

1人1分yeah

科又換人

條友都冇左影添

00賭西咩……

On9

刷啦屌 快撚d

主就入

11.5s點部署好

奧格入未

差2粒角

10cc了?

我買唔慣細姐

頂得住 冇事發生到尾

冇射門入乜撚

科隆擺尾場0:0德國佬真係好撚野

停C停到咁都跳船

係我都冇心機啦

客能夠

上場十分鐘刷5角

2球送都唔要

科隆贏波 大家開心

科隆比粒先好冇

最好

同一個人黎

訓教算

7號哥終於走

又停撚哂角

一人一分

-1cccccc

悶撚到 同狼堡多毛一撚樣

主入未

依１Ｃ真係漫長

西甲英超番黎真係除咗個4隊 其他真係唔撚柒買

但坦白講本身入最多個個都係佢

0.5b 足水

唔換莫迪斯提係咩玩法？ 求和？

7號換走左？

德甲買上盤真係好撚ON9

追哈化

係 由一開波主守已經係咁
正路科隆冇防守

0:0 Gel?

屌清落底啦仆你個街

有鬼用12M都唔入搞到隊波失分

3c3c

冇留意

科 第一球

gel定先

死黑鬼D埋門好撚差

咁都唔撚傳 屌

屌 ON9

奧格fg同9.5b揀左奧格fg

準備入

等完場了

12m唔入係好撚7

封？

大佬 點估到12M唔入

垃圾波

比人打吹衝門？

7號條垃圾換走左好想買0.5/1 大

想買11.5b

賽前買左主平手1.3

30分鐘買左客受讓

點撚樣輸

球證買左和

科隆個15號直接斷腳算啦

射手黎

角呢屌你老母

科隆準備入波

比多c先 快！

D死黑鬼智商低 侮辱左足球

比多一角啦 兩隊垃圾 降班啦

又唔撚傳單刀 on9仔黎

角呀

成埸就係佢不停foul

射佢老尾咩12m都射唔叫出 有撚用

00

最後十分鐘 -4c

如果0:0呢到幾多人死

佢一人起碼拖左5-6分鐘一係就犯規一係就訓地

終於換撚走

射條撚 唔入都係垃圾

10.5 都要針, 唔撚係下化

好似好多人買主

買左膽00

輸撚左兩皮半大全大
好彩角大食番足

垃圾奧格上半場刷咗多 下半場得一角 成隊番去含撚啦

8場德甲2場大到

一定補唔足 球證買撚左

原來呢場最閪

練12m係好基本 同籃球射罰球一樣

吹 吹 吹 悶到

我發現次次都係KOLN深夜 KOLN最西

雲達第2

學咩人遠射?

夠唔夠膽唔補時

快撚d完場算

中岸水手都勁撚過呢2隊

輸哂比兩場德甲

角呢 屌你老母

-3c

兩隊邊撚到似職業

d射波冇po

客係咪禁屌緊

嘩 啲傳送亂鳩咁黎

唔入理撚得佢基唔基本 呢場佢就真係廢

11c

11C -2C 求

11ccc

１１ＣＣＣ！！！！

禁完 比人禁返
btw 11c

成撚日求其一腳 有冇腦

11.5s震緊

11111

禾保都識絕殺 科龍你識咩

差1c 食到足

依家先11角 屌

0:0水泥gel

0:1

絕殺左!!!!

高

糕

01

goal!!!

屌

科隆入了

閪龍入埋 戇鳩波

ＷＡＡＡＡＡ

科隆竟然入波

科 goal

0:1111111111111111111111111

科隆搞撚掂!!!

我大科隆

咁樣贏

主唔撚入對家入

屌你一早換佢入黎啦

真係莫迪斯堤

狼堡劇本

哩個勁過哥度巴好撚多，以後比佢打正選啦屌

主盤收皮

岩

俾多球我

？

Dllm on9波

冷靜 未完場

我龍 糕

一野搞掂

屌 一早換個射手出黎咪好囉

....

窩利抽射

Goal

奇蹟比多粒OK?

一早換走15號咪好囉屌你老味

貓叫都屌打

客羊波10 1 100

主快刷兩角先

一掂波 球不著地 呢D先係波啊屌你老母

屌你個閪

真 正選果個垃圾到

明明開波前講似狼堡
但就唔信邪 屌

快俾多球

話撚左莫迪斯提

莫適士提

主盤大船收哂皮

比多球

-2c 就3格

得個沖字 個UTH係叫勤力ONLY

上盤嚇撚死😂😂😂

主盤全大角大乜都輸
戒賭了

幾號? 咁撚勁條友, 左棍

奇蹟比多粒啦屌

我估絕殺追和

Goalllllllllll

頂得靚射得仲靚

我就唔撚信主追得平 廢撚到

thanks

他